我想問中文DSE補邊個好?

如題

keith leung

吹吹 or yy
其他=

睇你想要人生嘅5**定中文5**

Kris Lau

欣師

欣師for sure 人生5**

Yy

欣師 有珍珠奶茶飲

補肥絲大隻
包你5**

燒完

in 欣師We Trust ，點都保你有二。除非你係牛糞如果唔係無理由唔補yy。

一定係YY 至少保你level2 or above先

認真，YY
不過主要係拎notes，建議補一期就停直到溫曬成本notes再補下一期

我

push

中英文其實私補比較好，有咩唔明問到明，但缺點係唔知d老師咩程度，但如果遇到好既老師真係可以改善到中英文，我以前補英文就係遇到個幾唔錯既miss。

5級底以上嘅就補yy啦
底差嘅補黃海星

5底唔洗補啦